[英雄聯盟] LOL賽事討論區 #195

屌

解block 3連霸就會睇到個新post

唔怪得睇唔到PO

F5咗好耐 返舊post望一望法國1001比我block柒咗
再起底原來佢嚟 屌

轉唔轉去果個po

百幾cm啦 過返去

笑死 燈到FNC贏到